監警會：721事件警方錯失沒及時整理情報採取防範 非與白衣暴徒勾結！

人唔笑狗都吠

On撚9

呢份咁既垃圾搵我寫一日都寫完啦

錯失？咁有無象徵式捉人訓話呀？
講野，鏗鏘集條片show既野，份報告完全駁唔到

估撚到啦
一定幫班狗護短
監狗會啲人本身都撐警
點會批評班狗

果時一早知會有鄉黑打人，吹左成個星期
黑警無情報科？
當日朝早就有市民，議員報警有白衫集結

賽後檢討嚟㗎咋，屌你老母

從來無期望

離撚曬譜
成份嘢幫班狗護航

所以同白衣暴徒拍膊頭表示憤怒?

算鳩數啦監警會 屌佢老母睇撚到就嬲

林鄭唔會認錯
警隊唔會認錯
泛民唔會認錯

錯嘅係連登仔

預左係咁 ga la
唔通會話警甴特登唔理夾埋白衫人打鳩你地咩

兩隻黑警掉頭走
沒及時整理情報?????

垃圾監狗會 有都話冇喇成班幫撚住班賤種狗

Expected.
其實個result 都唔關我地事
我地要獨立調查委員會

copy and paste 4點半班狗份稿搞掂啦
1個鍾起到貨

咁都叫報告？我睇港台好撚過啦屌你老母搞咁撚多個月

有錯就唔評論，冇保護立法會又出黎護主

無勾結都可以係縱容事後包庇

拍哂膊頭話無勾結
鳩吹

事後都唔捉仲講咩阿

721 拉閘又點解釋

同一班人又點可以話佢勾結呢

黑警同黑幫搭膊頭唔係勾結, 係團結啫

支爆先可以重見光明

失職喎
講得好清楚啦
點解仲加人工

咁同白衣暴徒拍晒膊頭，又話搵唔到武器果啲又點計呀，狗監會

搭晒膊頭咁樣都話冇勾結

錯失？
幾百人係十幾部警車旁邊拎住武器行過
又拍晒膊頭放人走
錯失左d咩？

掉頭走
已經好明顯失職
無人負責仲要加人工

起碼元朗個阿頭要負責啦
當晚當值果d 全部縮沙已經講唔通

直到今日都未拉到小牛農莊條走犯，講經咩

揸曬武器喺佢地面前 之後話見唔到有攻擊性武器都都叫無勾結

落埋閘喎

官警黑勾結 中聯辦

你老母呀監警會

咁改就唔啱喇
應該係護狗會先啱

onl79

成40分鐘喎

呢份report都有可信性嘅話
就唔使成立獨立調查委員會啦屌你老母

果件八鄉分區指揮官仲施施然話岩岩返工呀
由朝到晚收左成日料就算係假既都要standby啦
都onlun99

警察元朗鄉郊分部姐

呢堆相真係流傳萬世

On9

得啦收皮啦

藍屍：「你證實唔到相中人有打人，着白衫唔代表有打人。」

呢份手足寫嘅快過佢又公正過佢，仲要免費

！聯合國第三波！國際刑警組織介入調查黑警！

on9

警署重要落閘
明黑鳩你

「沒及時整理情報採取防範」可以係「與白衣人勾結」方式之一

都冇調查權，popo交咩上黎，你就信咩
呢個結論不意外

解釋唔到鏗鏘集入面嘅片段嘅話就等於呢份報告係廢嘅

有無可能可以請翻之前走咗啲外國專家出嚟講野?

監狗會目的就係不停撥火

標準答案：

是但啦 冇人睇呀

唔洗講咁多 戰場見

有呢份監狗報告，可以歸位遊行啦

搭膊頭係咩玩法？？？

垃圾報告一份 完全無期待過會有乜突破

正想講

當香港人on9

831封站無錯

但打人就唔講

係市民挑釁黑社會 係市民的錯 人地手拿著滕條唔係武器 睇唔到有人

咁既籍口都俾佢諗到

屌罰睇rthk一萬次

咪又係冇做野 721 唔見人

請警方說明如何「沒有與白衣人勾結」

監督賤民警察協會

成功阻止市民衝突非合作

仲出啲垃圾報告把𨶙咩 , 嫌民怨唔夠深 ? 繼續喺傷口灑鹽

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

連登仔對監警會報告有一絲希望更令我愕然

721 警黑勾結
立即設立獨立調查委員會調查 監警會包庇

垃圾

即係有失誤啦
咁道歉未?

721早幾日前一早預報哂啦，無勾結，收皮啦
都係果句，成班無賓州，敢做唔敢認

估到
垃圾

何君堯：反暴力 但示威者「搞」元朗是先撩者賤 林卓廷「咎由自取」

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有撚人信呀?
不如搵下有冇國家同地方, 出面成班市民比人打緊
然後警署洛閘

係時候提醒大家重溫 721

哂尻氣啦，自己人查自己人

外國專家都跳船知咩料啦

護警會

剩係呢D 相 , 有腦GA人都知咩事啦
你試下普通市民咁樣拎支野出制, 蒙撚晒面

得la你自己講飽佢la晒鳩氣報告

上一手報告個主席個女臨公佈報告就跳樓
之後一份明明已經做好嘅報告拖咗咁耐先 出台
你話無改黎護狗我就唔信嘅

721咁都防範唔到，執柒咗個警隊佢啦

錯失就緊㗎啦 咁點解有呢個錯失？一係勾結一係有私心

屌你老味你差館落閘呀
屌你老味你long起999唔聽呀

大家咪當笑料睇下咪算，佢而家公佈啲人咪重嬲

護犬會

愛護動物協會支部

錯失仲唔夠?
公職人員行為失當呢?

你講我就信？

d外國專家講野未？

解散警隊 刻不容緩

監狗會本來d人咪又係狗

全香港市民睇直播, 睇住白衣人手持武器, 仲有警察企係隔離(師兄張圖)

之後游乃強出來話無見到有人持有攻擊性武器[註1]

[1]

都估到一定偏幫d 狗

證明監警會真係廢，佢咁都無勾結邊個信
成班黑社會大搖大擺攞正牌打人，無黑警包庇佢地夠膽

對於外界質疑警方和黑社會勾結，特別是有警員與白衣人拍膊頭的一幕，監警會認為，該警員有充分理由與白衣人交談，以指示白衣人返回南邊圍，認為這並非雙方勾結。

指示白衣人做完嘢就返南邊圍，咁唔係勾結？

On99講真無留意過監警會，一開頭已經講撚咗呢個會只係一舊垃圾

722果日有條藍絲話呢個係地盤打扮,好正常
我話我比10萬佢佢用呢身打扮行15分鐘街, 冇事10萬比佢
佢就即刻收聲

白衫人走曬d警察先出嚟

賣白粉都做得出，講西咩？

(呀婆，呀怕，呀㜭講嘅)

老實講 佢扮中立可能仲恐怖

垃圾報告

預左 唔通話班差佬有錯咩

所以外國啲專家委員有錢都唔撚收就走人 班毅進仔根本冇撚得救 一定要解散重組

佢好似成份野都直接skip哂好多細節位,懶撚睇大圍野
其實單單721一日已經夠出一份成百頁既報告

咁都叫冇勾結

元朗片backup

何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

#107 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

直播 睇住 人神共憤啦 每日都當市民好撚似政府咁撚無腦咁唔識思考咁

ok, 即係公職人員行為失當

屌仲hea撚過我中學做通識ies

算鳩數啦
對佢呢份所謂既報告從來都冇期望過

無期望過呢份報告會有咩合理解釋

護真 都預左 屌都廢事 反正無人理

BULLSHIT

撐警會

從來冇期待會冇咩驚喜，驚嚇就大把。

2019 年 8 月 11 日發生多項大型示威活動，導致警方在葵芳港鐵站內施放 一枚催淚彈，引起公眾廣泛關注。

原來多項大型示威活動會導致黑警喺地鐵站內射催淚彈，邊位作家寫㗎，on99

未夠8點已經成班白衫聚埋想開拖

區議員電話都打咗幾次俾差佬都無人黎

情你老母閪個報咩，個炸彈爆撚咗出黎個啲撚叫情報呀

俾d 時間佢地睇份報告先，咁ge 內容大把野同佢玩，唔駛咁急

話有勾結先係新聞啦

收皮啦監警會

搵我寫嘛，讀完小學都識寫啦

元朗白衣係上級指示,邊係勾結

乜撚野證據都冇自己估個推論出黎
你話冇勾結就冇？？

有片為證喎⋯⋯

仲有張借盾給黑社會呢？

JM9
查831都要用到宇宙學㗎
份報告咁低能邊個寫

網上聲稱警方在太子站殺人的消息如何從揣測迅 速升級為傳言，再變成所謂的確認，而在此轉變過程中並無任何事實 依據。宇宙學家卡爾·薩根(Carl Sagan)因宣揚檢驗超乎尋常的主張 (extraordinary claims)的標準而著稱。相關標準是「超乎尋常的主張 需要有超乎尋常的證據」(Extraordinary Claims Require Extraordinary Evidence)，簡稱 ECREE。當然，這並非甚麼新鮮事物，只是向外行人 描述科學方法的一種方式，所反映的是常識觀念，亦即提出超乎尋常 主張的人需要提出超乎尋常的證據去支持其主張。

咁多片都講無關？不過預左。香港人認命

I can't find it
sorry

算鳩數啦，垃圾包警會！

護警會撐警會

也多謝你留圖
香港人唔會忘記
要加入教科書

I got a data base!

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

犀利 查咁耐只係得2隻狗因講粗口而訓示

佢問PK同陶輝有冇同白衫鄉下勾結

PK同陶話冇

咁份report就寫冇勾結了

返返去70年代 黑社會橫行
香港極速倒退

721 警黑勾結

段片你話證據就係證據啊
中英聯合聲明都係廢紙喇，64都冇發生過喇，呢啲算咩證據

講到咁白即係有？

我退一萬步
全世界根本早收三日風
知道元朗鄉黑721有行動架喇⋯

傳媒知、黑警又點會唔知
連時任區議員都報過俾警民關係科跟進

就算警黑冇開晒口開晒會話要合作發動恐怖襲擊
跟據當日時序發生既種種事件
足以判斷至少有一部份黑警有意圖配合721

咪諗住拖左成年博d人開始記憶模糊
就想搏大霧

７２１黑警一早知
早幾日區議員都有同班狗講

國際專家集體退出監警會0%

根本同一伙黎

大家唔係諗住佢會話警黑勾結掛？

簡單啲講, 黑警有評估失誤係正常> 完
全部錯都係有人鳩吹製造假消息> 之後上街唔關黑警事> 完
冇人因失職會被告> 最多只係平調半年之後再升職
跟住再瀨其他人帶頭搞事 > 搞到黑警評估失誤 > 唔關黑警事 >完

石鏡泉唔使告煽動？

係
驚就唔好出街

全世界都睇過d片，睇住白衫打人，睇住何妖握手，佢家陣咁寫，咪顯得黑警同林奠政府更加黑，香港好多中立同淺藍都接受唔到721同831鄉黑同黑警打人

有證據要令你去防範你唔撚做
仲唔係公職人員不作為
即係公職人員行為失當啦屌老母

大家國際線準備好未？！

難怪之前班國際專家要跳船

所謂警察，嚴重失職！所有涉事的都要革職！

退一萬步講，我當你份野講得過，咁721發生左就由佢？白衫打人就唔洗拉唔洗查？

佢監警架咋
其他野唔關佢事

呢樣幾同意 佢地心智心理都唔知正唔正常

唔係同警方勾結,咪即係監警會同白衣人勾結囉